有咩方法令到外國取消特區護照免簽？？？

焦土，太多腥港人

限制果d破左產仲叫雞 又早洩又失禁遺尿果d死中坑入境

最緊要係日韓台星馬泰取消

on9?

台灣一直都冇免簽喎，一直拎特區都要入台證，其實即係簽證

夠支那人多？

要簽證都多過香港人啦

焦乜?
有錢果班都唔係拎特區